# Evidemment


[CHORDS-INTRO]
G#  B  C#  D#


[CHORDS - VERSE]


Mon cœur, mes mains, mes yeux mes reins
Plus rien ne m’appartient
J’me fais du mal pour
Faire du bien
J’oublie comme si c'n’était rien
 
Dans mon jardin d’enfer
Pousse des fleurs
Que j’arrose de mes rêves de mes pleurs

[CHORUS]
On a beau être sur le toit du monde
On ne peut toucher le ciel du doigt
Évidemment
Toutes ces belles promesses que j’entends
C’n’est que du vent
 
Évidemment
Car après l’beau temps vient la pluie
C’est c'qu’on oublie
 
C’est toujours trop beau pour être vrai
Mais c’n’est jamais trop laid pour être faux
Évidemment
Elle ne ‘sera plus jamais la même
Cette fille d’avant
[/CHORUS]

 
Je vends demain, j’rachète hier
Le temps est assassin
Je cherche l’amour
Je n'trouve rien
Comme dans mon sac à main
 
Dans ma tête c’nest pas tant évident
Je recherche la vérité
Tout en l’évitant
 
[CHORUS]

[BRIDGE]
Car moi je chante
Ma vie la vôtre
Et un peu de romance
Je suis nue devant vous
Donnez-moi donc une chance
 
De vous à moi
De moi à vous
Ai-je réussi à chanter
A chanter la Grande France
[/BRIDGE]
 
C’est toujours trop beau pour être vrai/ mais/
C’n’est jamais trop /laid pour être faux
Évidemment
Elle ne s’ra plus
Jamais la même
Cette fille d’avant
